認真，TSLA既跌勢岩岩先開始，要止蝕真係而家好走

用個腦諗下都知啦，Tesla電車好多人買咩? 而家一街都Tesla?定通街都用近太陽能屋頂?本身仲要年年蝕近錢，係最近個季度先有賺。

市值係豐田既一倍及其他傳統知名車廠既唔知幾多廠, 最更仲超越埋Walmart, Elon Musk變成世三首富，唔好講笑啦

PE成1200倍呀 AMZN都係百幾咋，成班傻散係度高追Tesla，回頭是岸，仲唔放Tesla遲早落番100蚊

你唔可以用pe睇tesla

太空？

有得走盡快走喇 為左大家好

tesla 唔係剩係一間賣車公司

太多傻散借錢炒 一震5-6%就骨牌 初初應該仲有血肉城牆 跌多幾日就個個空軍

我咪講埋太陽能屋頂

100蚊不是夢 大家盡快走喇 如果唔係渣都冇

反手做空再賺啦

SQQQ

唔得
倫仔直播食支大麻乜都升番晒啦
你信念唔夠

玩長線mindset都唔會而家考慮TSLA啦

而家係勸近啲短炒傻仔唔好玩火 救得一個得一個

止你個系

已經連續四季賺錢喎 update 下先啦

收到了 ALLIN

愈來愈多唱淡tesla嘅post,
係時候入手了

的確一街都tesla喎

填嘅係人類未來

真

2手野黎姐